[和平貼圖區] 周周奇妙冒險

和平貼圖區，記錄周周每個奇妙瞬間。

樓豬會先跟時序，貼唒D精選考古圖/相，而新圖會後補。

此po已完

拉

拉

樓主pin this

我一巴車落去

周po唔叫？

周周出道之後靚咗

Concert 《Eyes on me》粉紅頭時期嘅圖暫時略過，樓豬仲整理緊演唱會d相。後補。

有心人可以幫手貼住粉紅周周先。

我係周周記錄官No. 5
留名

係好靚好靚

樓豬要去執相，今晚繼續貼埋2020下半年。

高質po 推..

周周粉留名

呢個look真係世界級
有冇出處？

高汁po..

雙金 拉

有無崔藝娜版

圖片有很多，時間卻太少……

唔得喇 我好硬

職清知我心

十一黃金周

明天繼續。

Concert 《Eyes on me》時期嘅圖暫時略過，仲整理緊演唱會d相。後補。

push

🐔

🐸。

女友❤️🥲

未見過青蛙腳？

正皮是我比的，希望樓主繼續努力

呢個POST能不能撐到4月

我會堅持到底。

將來如果掛住周周，可以返來此post，
重溫iz*one周周嘅每個奇妙瞬間。

好能現實,就算E家幾鍾意都好
如果解散後,點都會慢慢走人
永。。。續。。。

每一隊女團都總會有解散嘅一日，活動期長短唔重要，最緊要係好好珍惜每段快樂時光～

下星期應該睇到周周同(G)I-DLE同台

Red…

牙周

周周新圖絕對領域

今日周周靚相陸續有嚟，
等我儲齊先再一次過post。

呢一日有冇官方出既高清圖

我問一問線人同超級電腦先…
你半個鐘之後再入嚟啦。

冇所謂,搵唔到都得
因為我冇乜頭緒可以起邊搵sbs 官方圖,我得the show果D

#276。

thanks,原來有個專區

周周生日快樂喔🥳🥳🎂🎁🎊🥳🥳

[圖海] 分享吓各地嘅IZ*ONE金玟周0205生日應援 (持續更新)

好乜消息
會唔會online concert之後就係如期解散

Last Concert了，要解散了。

職哥last concert要配上一句睇

原來個Last係指「上一次」，唔係指「最後」。

仲有 "We were IZ*ONE"

體育服周周
有中學Feel

想俾周周欺凌。

呢到和平貼圖區嚟，要引戰麻煩你出返去。

Sorry 想對比一下係唔係真係似 唔好諗多

你知錯就好了。

得返職仔一個嗎

美哭了..

件藍色3有D透...

點解佢架車係正常車,
其他人架車好細架,得意D

傻妹..

我愛她傻妹!!❤

平時呢 d post 禁咗入嚟都係求其睇一兩頁就出番去
反正都唔識得 d 女團
但係呢個好完美，簡直無死角
點解可以咁正，搞到我睇晒咁多頁

。

職..😭

斬😢😢😢…

女友周周美哭了..

周周🥲🥲🥲🥲

@敏感，見字快入。

佢睇唔到了..

可惜🥃

thx 職哥!!

今日唔可以睇住,驚喊到聽朝起唔到身。。。
好多年冇喊到今日咁。。

冇得你睇

我奈隻眼腫到 周周直頭笑唔出..

職..

以後冇機會聽到minju ga duu了,真係冇了...

冇新圖睇了

周周真係好軟妹子..

見倒她哭就不開心是否正常

呢d絕世好女仔根本唔會想見到她有一天不開心..

好掛住佢地

有冇真真區

職哥有冇周周跳moonlight戴面紗嘅圖

睇回覆#395 #396。

安兪真(真真)(18碎) 祝福區 ∪￣ᴥ￣∪

蛙蛙珉周

傻妹嚟

是 傻到好想一整天淨係開她玩笑..

傻妹周周很qq!!

好擔心傻妹周周之後會唔會好易比人恰..😢

我好撚掛住佢呀

世界各地嘅迷周少年團都會幫手睇住周周娘娘…

好似好唔開心咁

強顏歡笑

低B妹啊。

降落傘係乜綜藝黎
想睇埋

就出嘅《Eat-ting Trip》第3季。

傻得好可愛..😢

今日周周 x IU冇裙仔周周睇添

今次係咪周周第一次唔夠嘉賓好睇

係，IU呢套男裝好靚，我代周周投降。

平平淡淡既FEEL,好治癒

。
。
。
。
。

衰妹心口漲卜卜

蛙E

很美

鍾意周周卷長髮多D
#520 果隻麻麻地

[和平貼圖區] 周周奇妙冒險

#86 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

This 卷長髮 cute cute。